施永青：武漢肺炎令樓市小陽春押後

2020年1月29日

對於屯門分行傳聞有地產代理患上武漢肺炎，中原集團主席施永青表示，該分行的確有同事發燒，但未確認是否與武漢肺炎有關，而主管為安全起見進行消毒工作，他認為，事件與網上傳聞相距甚遠。

至於武漢肺炎對樓市的影響，施永青認為，目前武漢肺炎對樓市的心理影響大於實際影響，未來仍要視乎疫情的擴散及殺傷力，以及疫情對經濟及民生的影響，但他稱，原以為新春過後樓市會有好轉，但目前疫情壓抑市場購買力，相信樓市小陽春會押後才出現。

屍生仲小陽春？買口罩啦仲買樓，佢都on99

縮陽啦 仲春

面對現實啦

佢每次講啲野
個結果調返轉就係真實情況

小陽春
之後港幣仲存唔存在都成問題
死廢老番去寫聖誕卡啦

押後幾多年?

港府已經聽哂中共話
999年樓契都怕出事啦

老實講, 係香港買樓的信心真係大跌
個政府咁撚弱智

同埋移民個價錢都係差唔多

屍永青, 你自己慢慢炒

聖誕快樂

個小陽春落左地獄呀

悶到係屋企叫春就有你份

呢條神棍每次都事後孔明

個個月唔係呢條蛋散就嗰條蛋散講小陽春
原來連押後都識
最後你繼續講，等啲傻仔入市
貪得無厭嘅就繼續揸
泡沫爆破跌得咁慢已經算還神

押後

聖誕快樂啦小陽春

香港人整體係比連登仔樂觀
今日d 股市都升番

我淨係知呢單嘢繼續落去，炒樓發達嗰班唔好話小陽春，應該個撚個都深喉含春

再漫延落去, 上面幾多錢都頂唔到幾耐

押後100年?

小你老母陽春咩

兩日夾埋跌千五，反彈番一百叫樂觀